有個爛賭嘅老母真係慘過食兩舊屎

細細個因為阿媽爛賭差人幾十萬（20年前）搞到阿爸都頂唔順要同佢離婚。我就順勢跟老母 由細到大 想學啲乜都無錢 老母又掛住去賭唔係屋企 試過一兩日都無野食 小學窮到連返學嘅書補費都比佢拎埋去賭 後尾要學校老師每人比幾本舊書我用。細個果時真係成日都喊哂口問佢點解要咁對我 佢每次聽到都流哂淚話會改會改 我就一直相信到依家 希望佢真係會改。果時真係成日夜媽媽一個人邊喊邊諗點解我要生存係依個世界受罪。

大個咗之後，老母又對我唔錯嘅，但爛賭嘅習慣仲係無變，只要一比佢知道我有錢係身 佢就會問我拎 真係好撚煩。最近派咗一萬蚊 佢一日就輸哂，睇黎好快又會問我拎

賭同吸毒一樣
有無能力獨立?

可能佢想通過賭黎追返失去既感覺 包括對你既愛

你唔好一次過比家用，逐d逐d比每日200蚊咁，最好係你幫佢keep住，等你老母真係戒到先比返佢

利申咁做唔知有冇用，捉佢去戒賭啦

賭極都仲有錢賭喎

佢對你好係因為你將來會繼續有能力賺錢比佢賭，
Btw佢藍定黃？

到依家都唔明賭嘅瘾點解可以咁大
小弟仲係學生一名 未有能力獨立

成日問佢咁賭法係為咗啲咩 佢又答唔出 睇唔透

因為開不了口

我老豆老母都爛賭 只係賭得唔大

其實你係要幫佢改架
都18歲，同老母平起平坐講囉

我有好幾個兄弟姐妹 有幾個都出咗黎做野 試過同佢地傾 佢地都話乜方法都試過哂 無能為力 最後全部都自己搬哂出去

拉佢去戒賭

係
不過近呢半年冇六合彩，又封關要隔離冇得去澳門好咗啲

自制力既問題
可能佢一開頭贏過錢就成日想返本
我都有親戚買估票輸到六親不認
連電話費都交唔起
其實你真係唔好比錢佢
你一比錢佢等於比毒品佢心絲絲想再去賭
試下搵機構幫佢

你已經講左將來你唯一行得通既方法

真心想知 輸曬D錢仲邊有錢開飯？

噏乜春

限制佢賭嘅金額

賭仔心態,輸左好多野已經返唔到轉頭,再搏一搏可能可以一次性解決現實中種種既失敗

有冇聽過咩叫病態賭徒？

好難搞
比錢佢又死 唔比又死
佢會頂唔順賭癮走去借錢
到時大耳窿上門仲煩.....

呢個我明
佢覺得, 如果贏得返好多錢, 就可以用啲錢嚟對返你好